口罩買邊款好

想請教大家 買印尼3M獨立包裝罩好定係日本牌子大陸做冇獨立包裝 但有晒bfe vfe pfe罩 好

日本牌子大陸做